有冇850w以上火牛，係唔行模組化

巴打有冇好推介?

冇人唔行modular架wor

Gtr

礦牛

有人唔做

點解會有人討厭模組牛

怕有燒插頭既風險

咩係模組化?

同坐飛機發生墜機差唔多機率